想搵番一套戲

細個係有線電影台睇
臨尾個結局係男主角成功逃出 唔記得打異形定咩
一打開門以為走倒 但原來門出面係高樓大廈高層出面既境黎
有無人知咩戲

The Signal??

唔係 舊既戲黎
男主角最後生環者
好似手拎住張飛 跟住開門
我應該起碼10年前睇

生化危機

移動迷宮

唔係 唔係大路戲黎 好cult
有喜劇成份

10年前睇的

cube?

唔係 有喜劇成份
個男主角唔係後生仔黎

唔記得係飛但現金
總知係有個信封

唔記得名，
劇情係幾條友喺間鬼屋過一晚，唔死有一球

House on Haunted Hill

係咪猛鬼屋

屌 應該係
睇番個ending 有d失望